【發夢】假若占領立法會，幫手守喺立法會外嘅和理非先係重點

假若政府繼續拖字訣，行動需要升級
夢見佔領立法會係最好嘅選擇，參考太陽花學運
成個占領致勝嘅重點係：
除咗衝入去嘅勇武，大量守喺立法會外防守嘅和理非先係重點！
進可攻，退可守，同時立法會內的成員可以建立行動決策核心，組織大量分工合作，在立法會外則靠大量聲援護航。
無錯！就算係衝！勇武同理非一樣係可以合作，而且係關鍵！
唔好忘記，呢一刻我哋人數仍然可以取勝！